(月經) 各位巴絲覺得hr狗定神秘顧客狗仆街啲？

hr狗
神秘顧客狗

不如打和啦！

神秘狗正仆街
試過串9神秘狗， 話識佢正職公司老細， 佢超淆